男人結咗婚玩女人，正常？

食屎啦你班男人

ng正常,根本佢咁多年都係一個咸蟲

起碼本地菜 唔玩大陸妹

唔同老母講？

玩還玩 咪申請佢嚟香港

正常

誤會
當面問清楚
對大家都公平

小心帶病返嚟喎

男女都係咁
記住初心
自己接受唔到就唔好做
到時對你嘅傷害仲大

咁你就咪撚多事啦講真
佢係咪唔識返屋企呀依家？

影張圖黎過下眼
資深雞友

你係咪要搵個男人試下

D 人話咩 結婚會有十年之癢
會想去玩 唔知係咪個個都係咁

叫你阿媽識另一個啦！你老豆返大陸玩好危險，大陸女人好恐怖㗎！一纏身好難脫，差早都家變。

大陸女人攻心計，搶完人哋老公，搶埋資產，你小心啦！

屌你老母 咁撚惡做乜鳩？

你老母閪
我都特撚登加返個
你老母閪條撚樣仲屌我話我惡 你咩料呀你？

男人結左婚玩男人先係正常

人地邊有發惡啊
係你發癲咋

男人有條撚
點會唔去滾

希望你第時綠左都無人話你知啦
唔想睇到你地鬧交

你比我玩返囉
心理平衡返D

玩男人呢

一定要同老母講
離婚拎左贍養費先
唔會成副身家益大陸婆

屌 2020啦 廢撚咗呢啲男尊女卑嘅諗法啦...

唔正常，唔洗幫啲不負責任嘅男人搵藉口同原因。

有後生既樣睇睇？

介紹條女黎

睇人

我無試過喎。
但真係好想試...

Happy new year! Wishing you a new year full of peace and joy. I hope all your endeavors in 2020 are successful. I hope all your Dean's come true in 2020- onwards and upwards.

笑死
男人岀軌好正常識返屋企就得
女人岀軌死臭雞萬惡不赦

呢個世界係咁架啦，見唔到唔知道咪得lor，女人咪係一樣。猶其是有返咁上下靚仔有錢

無相

你老豆屌柒你都唔好出聲啊，會家變架。

拉

無你咁好氣

咪亂噏，係樓主老豆覺得正常

點解會係正常
係我一定屌7佢

唉

結咗婚 男人打女人都正常啦 玩女人好小事

好多賤男都係咁
踢爆佢 咪俾佢輕輕鬆鬆

送張湖北機票俾佢

好男人就有呢個諗法

聽人講過 男人下面係負責出野 理論上精力係無限 所以周圍射 播種

其實佢同佢結咗婚在先

唔正常

我明 試過 最後都冇同老母講

I would feel the same

忍住呀

痴撚線又唔係你男朋友 你老豆你都要偷睇
真係養唔熟出賣老豆

悶傾下計啫，我得閒都鍾意撩下少婦傾計

剪J

男人就係覺得咁冇問題

無非嗰個方法
你放啲女出嚟畀巴打幫襯，佢就應該醒覺㗎喇

出去搞完女之後仲有無搞你？
小心雞蟲有病

無話無問題 就係本身唔應該偷睇 你睇完發覺你老豆正正常常會唔會同佢講番對唔住偷睇你私隱呀 樓主屋企離唔離婚都唔關我事 純粹覺得呢個行為唔啱姐

玩女人好过玩野味

好多岩岩結就身痕偷食啦

就有feel到有嘢先睇㗎啦 我係囉 家嘈屋閉唔想知咩事咩 佢地又唔講